[自煮研發] 國產麒麟OS將有大突破

終於都唔係Linux ，有2000 同server2003用

裝個 365 殺毒就可以封晒所有漏洞

地球人 撿到 外星人的過時科技

始終都係偷最快

得部分sauce

冇乜實際利用價值

我諗至少可以用嚟打飛機
你睇吓隻遼寧號